{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201477",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "속초홍게 1호점"
    },
    "text": "束草ベニズワイガニ1号店 (속초홍게 1호점)\\n\n江原道束草市東明洞1-131\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 座席なし / 部屋:部屋なし , 束草東明港に位置する'束草紅ズワイガニ1号店'は新鮮な紅ズワイガニを専門的に販売するベニズワイガニ専門店です。 こちらでは比較的低価格で紅ズワイガニを楽しむことができ、気軽に味わうことができます。 おいしいカニの身はあっさりとして香ばしい味で老若男女に人気があります。 また、「束草紅ズワイガニ1号店」は全国宅配便での配送も可能で、ご自宅でも新鮮な紅ズワイガニが味わえます。 もし紅ズワイガニの醍醐味を体験したいなら、「束草紅ズワイガニ1号店」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店はどこにありますか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店は江原道束草市東明洞1-131にあります。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店の営業時間は10時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店には座席や部屋はありますか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店には座席はありませんが、部屋もありません。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店では何を食べることができますか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店では海鮮料理を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店の特徴は何ですか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店の特徴は新鮮な紅ズワイガニを専門的に販売することです。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店では他に何を販売していますか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店では紅ズワイガニ以外には販売していません。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店で紅ズワイガニを楽しむことができる価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店では比較的低価格で紅ズワイガニを楽しむことができます。具体的な価格は店舗にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店の紅ズワイガニの味はどんな味ですか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店の紅ズワイガニの味はあっさりとして香ばしい味です。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店の配送サービスについて教えてください。",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店では全国宅配便での配送も可能です。ご自宅でも新鮮な紅ズワイガニが味わえます。"
        },
        {
            "question": "束草ベニズワイガニ1号店のおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "束草ベニズワイガニ1号店のおすすめポイントは、おいしいカニの身を気軽に味わえることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 533
    }
}